[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (506) 全部都有棍

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

*由於較時間玩太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
*Post超長內容時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan QR code，可以打字傾計，可睇圖鑑

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略(Google Doc)
藝術品
英文版全攻略
外國整理種花擺位攻略

到底係男定女

全部都有棍

大家都係仔

1.7.0免費更新資料將於1月28日09:00AM發布。

新增季節的活動！

「狂歡節」
2021年的狂歡節是2月15日（一）。當天舞者「阿歡」會來到廣場！

收集只有在這一天才出現，在島的空中飄舞，色彩繽紛的「羽毛」，交給阿歡的話，作為獎勵會表演熱情的舞蹈。
當中，「彩虹羽毛」似乎是十分罕見！

狂歡節開始之前，從2月1日（一）起，在Nook商店會有裝飾島嶼用的家具。裁縫屋也會有森巴的服飾。

另外，「狂歡節表情Book」同樣由2月1日起在Nook商店販售。可以學習「跟著節奏」、「炒熱氣氛」、「歡樂！」和「撒紙片」4種類的表情。

新增季節物品！

節分和情人節的物品等登場

適合「節分」的「撒豆組合」在「Nook購物」由即日起至2月3日可以訂購。如畫面所示，鬼的服裝，由2月1日起在裁縫屋「ABLE SISTERS」展示。
另外，今年的節分是隔了124年的「2月2日」……。推介在2月1日前訂購「撒豆組合」。

此外，2月1日至2月14日期間，可以在「Nook購物」訂購「愛心巧克力」和「愛心玫瑰花束」。「愛心巧克力」和「愛心玫瑰花束」每天會有不同顏色或款式。

除了這個，更可以訂購各地的節日物品，有空請來看看吧。

「土撥鼠模型」（可於1月25日～2月2日訂購）

「美式足球地毯」和「加油大聲公‧美式足球」（可於1月15日～2月15日訂購）
※「加油大聲公‧美式足球」每天會有不同顏色或款式。

「韓國新年紅包」（可於2月10日～2月17日訂購）

「春節紅包」和「春節門飾」（可於2月10日～2月17日訂購）

贈送更新的回禮

為了感謝大家進行本次「Ver.1.7.0」的更新，將贈送「沙錘」。

下次的免費更新預定3月發布

下次的免費更新預定3月發布。將會新增超級瑪利歐兄弟為題的家具，詳情將於日後介紹。敬請期待！

成個月冇上水 留毛

羊仔

有棍留名

羊羊

呢度d人好恐怖
走先

留名

推

召喚
初次見面的流浪客
背包浪子

齊曬所有藝術品啦

垃圾驚

仲有冇人要流星雨？西施惠認證

我黎

2月1號元老島民皮蛋生日，希望大家賞面出席

我都有假生日

假生日？

我係動森作出嚟嘅假生日

假櫻仔

拉

流星雨，朋友島已開

咁朦既

用唔到手機download嘛，好似Twitter會清啲？

冇錯！

Facebook 都得

早早

ok

求有 螫龍蝦 捉既島

要南定北

北 今日12點前最後機會
捉唔到就要等到4月

好快到

俾機會我早一個月齊海鮮 得唔得

隻雞都算正常樣

而家黎?

我捉到啦去櫻仔個島
多謝JJ

小潤好似啲細路仔係到模仿大人咁

雞嚟講算唔錯

皮蛋生日，有流星有妹，朋友島已開，禮物已備

正想問有無人開島

一陣間去唔去我個島

去

係咪有生日會

已經過左12點

早晨

係喎唔記得香港時間

hi

多謝豆腐個朱古力

玩具熊10號生日

推一推

聽講又有新嘢買

聽講又係時候開機

有狂歡節服裝/鬼怪裝/鬼面具
有冇人今晚要黎買

冇

多謝樽仔 Q仔 豆腐

原來講緊情人節朱古力同花
仲以為又有咩新野

唔出貓既勝利

我仲未睇我咩色

紅色

你又知

加拿大妹

你好臭

你去搵滴屎仔啦

多謝臭樽 呀愚 q仔 明明 肥仔同腐腐

多朋友

肥仔原來唔鍾意我

睇mailbox

但你冇寄比我

我地...

極光初體驗

@肥數

軟糖昆鳩我

開島未？

用amiibo踢走佢啦

何必逼自己鍾意

個島被突擊封鎖直至另行通知

大妹大老遠過去攻擊你個島？

再嘈攻擊埋你果個

wow! Canada Sister!

好驚

哇！珍妮佛羅培茲

Halloween?

去左屙屎

要送馬桶比月兔了

又笑

你地買左鬼怪服未呀

屌，尋日見到，冇買

轉頭寄套比你想要咩色呀

睇下今日有冇先

好呀唔知會唔會其實呢排都有

奧莉生日
有無人黎送禮物

我隻豔后放曬我送比佢啲頭飾出嚟
成間屋即刻downgrade咗

多謝大家做送禮勤

但始終要送衫俾佢地著
日日同一套衫好悶

仲有冇開

太遲了過左12點無得慶祝

今晚有西施狗認證流星雨

開

咩樣

今晚十點後

十點後

去！

係咪呀

肥數樣

係

咁唔要

睇左出租未
笑撚死我

下集關鍵

咁又一集
唔知睇左D乜撚

今晚見

嘰嘰送套比你

有咩色

唔見

紅綠藍

腐腐最想見我

藍thx

好..好啦

好呀

嘰嘰

流星雨場
朋友島已開

出搬屋泡了

娃b

感恩

唯一捧場客

成班講大話

呀呀呀呀呀...我miss咗添
等我仲係自己島捕得嗰幾粒星

我可以再開

@酸臭 他不當我們是人

他只當你是人

覺得心傷

好多謝你但我要瞓了
下次有機會先啦

需要星碎/星座碎可以幫下手

再嚟兩位客官

架火車要沉喇

因為有900kg大妹

巨作

海上列車

冇人玩了

每日都有開機

隻驚過唔到農曆年

加下傢俬 一日限定活動唔夠
起碼要出個新系統出黎先得
好似有得潛水咁 逼人儲diy 儲圖鑑

新手玩 一個朋友都冇 可以點加朋友？

有玩架

首先你要有online plan

Online plan有咩用架？

上網

有得online先可以連線去人地個島或者邀請人去你個島除非你同朋友係隔離就可以揀鄰近島

食宵夜未

冇得食宵夜

點解

已經901了

重過坦克車

我都係新手
一齊玩ok

好呀好呀 點加你

你有買plan未
你可以搵自己個fd code出黎比人add

搞唔掂了

我研究下先 搞掂再搵返你

好
新手互助

假新手協會理事長

收聲啦
打壓新手團團長

好亂
睇唔明邊個撚緊邊個

新人留名 有冇人加我做fd囝

係新人又話你知咩

屌

港女好惡

貪新忘舊

月兔qq

我冇唔記得港女b呀

好驚喜我個營地冇壞

大妹隻月兔臭架

你個島有咩動物我都唔知

勁香

遲啲開島玩

係你個島點會香

仲係大平原?

阿保

唔好信佢啊佢講左好耐開都唔開

估唔到仲未走

佢聲稱執緊島

執咗成年都未執完，同我差唔多

但佢2000+個鐘

我都係一千頭咁上下，二千好勁

想參觀

你未黎過我島

未

其實我好似同你連朋友都唔係...

我都唔記得有冇去過你個島

建議今晚開島

之前add過喇 只係我唔記得有冇參觀過

friend code呢咁？

你應該冇，前排得講極唔聽巴黎過

今次連人都冇埋

add了

見到頭頂

睇唔到

都q呀，幾搞笑

唔夠q仔q

佢個口

0/10

哨牙

比下面好喎

-10/10

無啦啦做咩要下面

學埋晒大妹啲野

請問這裡有沒有管理員？

巡例影張相姐 依家刷緊

我仲以為係頭也不回系列

勁搞笑

笑左

喂 唔建議屈

佢啲牙搞到佢好奸

腸

我以後唔負責熱狗了

仲要好多

負責奶香？

你走啦 我唔想搞大件事

你啲牙搞到你好臭

好 我地絕交啦咁

奶香+下面=

果個係酸臭

唔絕

你做咩

牙臭

佢係牙臭

牙加

牙妹

你最臭

今晚又話有流星雨

好可愛

有房

我過多幾日都有仲要中間隔一日

麻煩圈出黎

你？

同‘bb’有異曲同工之妙

晩安

垃圾驚
辣殺po

阿四狂歡節

開島

建議咩咩收左佢

今日帶院友出去玩

第四張工具五人眾

午安

早抖

應該會再訓

狂歡節到未

出面好白

係雪呀

好想睇雪

交通工具全死

咁暖氣呢

開大左

暖氣係交通工具？

唔出街了

夠唔夠食物

冇暖氣，係屋企會凍死

有外賣

正

可以做宅宅

宅左好耐

住邊頭

個郵筒

就搬

有兩間房

佢個樣

新黎有大屋住

carman

黎左露營收唔收好

不

隻game話咁快又就快一週年

我初始島民

唔太柒既

你都有玩？

白雪雪果隻好似靚啲

玩咗3個月之後開始hea玩

唔建議喎

未到一年已經無哂人玩
辣殺驚

內傷係我大佬

我真新 首神我大佬

有無人有得訂 金色絲帶 既 情人節朱古力

呢種

首神都係我大佬

我都唔識你

大佬

借d意想做人地條𡃁

垃圾game

寄俾你

Game 名please

成日分唔到你同肥仔

我啱啱都寄左

有得訂/寄新年野了

btw今日玩具熊生日

我都有佢

我都有

建議開島

我冇

關我撚事

唔nice

垃圾任記update得咁慢
我等緊mario呀

背包好耐冇見

背包

有排

部switch 都封左塵你地好勁好有恆心

你唔係有玩無雙咩

阿包！

香港時間12點鐘開島有冇人黎

今晚？

係 或者早D 睇下幾時on到line

黎

多謝愚數樽妹酸既禮物

愚數
酸妹
新既鬧人方法

多謝樽妹臭數既禮物

樽妹

妹酸姐

又鬧數仔

愚妹

臭妹

你係臭妹

你係臭仔

玩具熊生日會開始未

我整好左 可以add你啦

新手玩左一星期 有冇人可以同我一齊玩

加左

隊長你好

點先可以去你個島？

首先要我開島

我都有玩具熊 有冇人想嚟做送禮勤
送完就關島
12點就完嚕

開左 掛機

到左送完就走

你code

㩒錯掣

仲以為你咁快手
送完即走

太密

開左，有禮物係屋隔離

又炸

又係我
你地送完 我再黎啦

誠唔試？ 佢地跳緊舞

佢地走左

你好呀浪子

點解佢會係果個位

有既，不過而家冇

大妹

收左未

推左佢出去

阿包去探村民未

應該不了

牛年想收隻牛食

羅宋

玉蘭

閪屍胃話今晚有流星雨

13 號都應該有

係咪會開場先

未轉星座

3月2號都有

一齊去食牛堡

你係咪會出現先

講緊呢面7點，即係香港3點至12點，聽朝可能會岩你地D

收爐緊係上水啦
追緊進度

我聽日要出去 睇下帶唔帶埋機先

好野 想聽你食辣雞麵了

應該會食 今朝已經想食
呢想講我成日都砌衰左個雪人

砌到20個解成就咪算
我成個倉都係雪花同大雪花

好似未夠20個一日得一個

24號完冬天

跟提子學野啦

應該岩岩好前幾日都有開黎攞diy汽球果啲就真係molamola

如果唔啱比例 可以即刻熄機再砌過
我頭幾日拎diy都係咁

我頭幾日先跟足黎碌
之後嫌哂時間 憑感覺碌 迷你版 算

你個頭

（網上圖片）

我就係咁 啲目測錯日田

好耐冇見佢

頂你笑左

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (501) 已過氣既射氣球驚

#944 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解睇唔到咩黎

你閂左個app再開

個半月先推左5個post

而家屋頂啲煙向上吹 都唔知個波係咩方向黎

冇左我係慢啲

試下放個加濕器出嚟

6pm後 東邊沙灘出波

推po既重任交俾你了

初二就要返工難啲

紅日都要返 邊行咁慘情

收到愚大佬既100蚊利是 今晚唱K你既

我訂左好多利是
聽日周街派

我而家先知原來可以包等我仲寄哂空既比你地

用200蚊先寄到100蚊出去
1蚊交稅大法

多謝

收左未呀

好反志，唔可以寄其他野落去

咁利是通常都係放銀紙落去
或者報紙 禮卷 餅卡

下次擺樹枝

身體健康 心想事成

有妹有流星兩

可惜你是水瓶座

新年快樂呀

各位新年快樂 身體健康

新年快樂

新年快樂身體健康心想事成呀大家

祝各位牛年快樂，身體健康

新年快樂呀小鯊

我要利是

啲公仔好好笑

新年抽利是
我包咗8封唔同金額嘅利是，喺度留言我按順序隨機寄

搶一

有冇得寄1蚊？

唔夠你搞笑

我我我 多謝Q仔

唔要

唔q要最低

我自己都唔知邊封係最低

冇add過你寄唔到，你開島我過嚟俾你

最低有幾多？

100 bells

祝各位牛年快樂身體健康
銀包張張金牛

抽到8萬

支那妹 搶一呢d柒term都講

利是封一日訂得5個唔夠用

寄比你

唔洗 聽日再寄

同時開左q仔同阿細個利是 分唔到邊個係99000邊個係1000

唔緊要照收 跟住發覺酸臭淨係寄利是封俾我

我啲利是封用黎封哂比啲動物所以淨係可以寄利是封比你

提早開年

我個d封封1000 無現金

唔洗，益其他人

點解會有利是既

收到利是呀 多謝咖哩雞同大妹

仲有細J

atm有得訂
聽日寄俾你 訂唔切

我又要寄比你地

唔記得左你咩字頭個名

代答

多謝q仔

豆腐
撩耳牙應該寄比酸臭

未寄曬唔夠利事封

寄左各一比你

多謝大臭

是咪想我幫你開年

大家新年好，想請教大家一個問題

cap圖嘅時候點隱藏時間同日期呢？
已經google同youtube過，有時候想人物做表情cap圖但肯定有日期時間喺左下角

開相機 按右菇off左ui

感謝ching

呢個新手好勁 off UI都識

推下先

請問係咩嚟嫁

我都唔知咩黎

好似食得

新手炒燶咗大頭菜
求接貨

邊個會同你接
btw 我個島收購價80鈴錢
黎唔黎止蝕

原來個排隊網都幾好用 我都係去排隊
都多謝你

加油 祝你止蝕成功

新手留名

見字飲水 聽kk唱歌

都冇新歌

解成就呀

流星雨

一開機就收到島民送既情人節禮物

男定女？

全部

差啲爆信箱

仲未開機

新年快樂 情人節快樂
一開信箱見到成堆動物送禮物

我係人黎

今晚有流星雨

小真子情人節快樂

你嗰款利是嚟

大妹情人節係咪又食好西

btw 想買呢隻

睇左條片未

食真子

stop motion嗰條？好得意
尤其識飛嗰隻小櫻
大妹你話係唔係

我比左佢睇

你..你隻臭真子

又屈臭 我香爆

你臭臭地

臭味源頭話人臭

臭加拿大妹

情人都冇送野比我 啲動物個個都送 好過真人

香加拿大妹

情人是什麼？是吃的嗎？

大刑伺候

今日星期日放假咋嘛

緊係食得

大妹最愛腸仔

動森得狂歡節活動
無 情 人 節 ！

請問這裡有管理員嗎

粉紅色傢俬好靚

好似係紫色黎

睇完圖鑑覺得其他色仲靚
彩虹＞藍＞紅＞綠＞紫

我島賣紅色

聽日執羽毛可以用黎改造

我係新手

推post

收到失蹤人口Man豬既禮物

收到加一多謝

召喚失蹤人口術

收到加二多謝

藍色好靚

女角角色記得留條彩虹羽毛戴

兩粒藍色的

捉羽毛

捉到肚餓
要勁多先夠改傢俬

改造要一條姐 彩色就每隻色四條

捉到眼訓

改色喎

係喎 改色就係要彩色羽毛

咁好似直接用單色羽毛換傢俱仲快 不過隨機

Yes
上網介紹話改色用一條彩毛
但係我實際改係用兩條
啲攻略假既

我記得我好似第一次唔係每隻色1條，但之後就真係每隻色1條。

啱啱睇 氣球燈 舞台 紙片機 掛旗 要兩條 其他淨係一條

btw本身以為換完花車之後就冇得換 好彩

邪教祭壇？

多謝愚 收野

活力健康操祭壇

捉幾多先換得哂啲傢俬

三條單色羽毛換一件果隻色既傢俬但係唔知係唔係隨機 因為我唔同色都換過所以未測試到

好似嗰隻色既羽毛一定出嗰隻色既傢俬 但邊一款就隨機

同埋啱啱佢發現我身上有一條彩色羽毛問我要 之後俾左個彩色傢俬我

早知唔曬彩毛改色

但係唔肯定有冇限第幾次先會問

btw島民頭上面既羽毛顏色好似代表佢會想要既羽毛

若果連單色傢私都咁樣刷.......真係刷到天荒地老....

不過佢換俾你O既顏色係隨機

qq

自己捉好過

喜愛夜蒲Mk余子醬

你要咩色
搵人交換

一陣試下整多啲舞台出嚟俾佢地跳舞

余小公主

好可愛 班動物會衝埋嚟散紙碎

亂拋垃圾

想問點先至有狂歡節花車?

不停比三條同色羽毛(一組)俾阿歡 換到唔知第幾次佢會問你要三條彩色羽毛 俾佢就有嘈花車

Kiki Yu

9
比齊一套傢俬之後
未到最後唔好比彩虹佢

大佬 請問之後係咪都係9件唔同傢俬一個cycle

唔知喎
唔想試

我剩係比彩虹佢都有花車喎

未拎齊一套

我而家有兩部花車
其實彩虹家具點為知刷齊，因為我已經係咁重覆

唔計花車一套9件
1件5色

唔記得啦總之我剩係俾彩虹佢，都玩到依家有兩部車

齊一套可以再比
應該再比都有花車掛

彩虹色原來我已經儲齊

阿醬

你比咩色佢佢就比咩色你

咁花車如果收左一次後即是再俾彩色羽毛就會random 出現?

比多9次1條彩虹佢
佢照比傢俬
但有重覆
然後佢再叫我比多3條彩虹佢

重複得一件
冇比果件我第一轉比彩虹佢果陣拎左
唔知關唔關事

謝
再比多9次，是否一定要彩虹﹗俾3條其他色9次是否都得?

應該比其他都得
我想拎彩虹色姐

謝謝你

隻野真係好核突

隻野真係好好笑

好似有隻大妹係我廣場咁

尤其配合埋啲地燈
不過好有跳老舞果隻feel

隻野應該high大咗先會全日係咁跳
題外話 原來唔著狂歡節裝會比隻野厭棄

想刷同一傢俬要刷到天荒地老

我拎左3架花車

我4架啦有人寄咗部比我

佢派傢俬應該係每隻色有自己cycle

我有成五架撒紙片機
有冇好心人可以換傢俬 不限色

我有：
舞台 * 1
撒紙片機 * 5
燈 * 3

想要：
掛旗 * 1
打擊樂器 * 1
路邊攤 * 1

仲想要多個氣球燈

花車巡遊

好嘈呀

仲有得捉羽毛喎 唔掙扎多陣？

建議開大喇叭以獲取最佳視聽效果

想掉我紙碎
冇咁易

耳朵流產了

唔想再換花車

正常咁換好難唔齊

如果有佢個舞台就好

佢做錯啲咩你要咁對佢

我用2p換齊成set藍色 猶豫緊好唔好換埋花車
因為都真係無乜用

一條彩色羽毛佔一格，點擺inventory呀

唔鼓勵亂拋垃圾

成班自願清潔工會識自己掃返地

OoO好可愛

跟隊花車巡遊

終於肝左一套番黎

全色儲咁有恆心

我都覺得我好叻

好有恆心

拎左花車 點解咁有恆心肝包色

花車巡遊既隊尾
今次總共有5架花車參與巡遊

淨係想儲晒彩虹色

港女b你開機玩未呀

我今日唔洗出街 一路煲劇一路肝

聽日開島

有冇人黎睇花車巡遊
彌敦道已封

彩虹色好似最靚

晏晝求其換咗堆傢俬返嚟
宜家儲緊彩虹羽改色

開緊你地今晚有冇場

要儲好多羽毛 仲衰過抽呀

改色?

直接比彩虹羽佢就係彩虹色
比完先改咪仲哂羽毛

巧打耳

你問下首神大佬開唔開

用彩虹羽毛換！

似我

今日開聽日唔開

勁

快啲

唔建議

呀愚 你齊未

大妹開場口廿

齊晒啦，又可以整場景啦

我我我唔開場

咁我熄機溫書了

咁早都未有人

開再quote我啦

有左兩套彩色，可以食野先

冇人

玩到尾先記得可以試下用SL大法換禮
終於齊晒全部狂歡節物品

參與完畢

你偷見明明

剛..剛巴開島

偷見埋刀巴仔

係唔預你

見狂歡節開番機玩 無玩半年多左好多野

秋冬季既diy
萬聖節 狂歡節 既新表情
聖誕 新年 活動傢俬/衫

其實都唔係miss好多野啫

萬聖節啲南瓜好似幾得意

個島整晒唔知玩咩好
呢半年既活動有無得時旅番轉頭玩番
夏祭果啲都未玩過

有，而家可以比返轉頭，但唔比向前玩活動

我係最後到聽講樽同醬都有份

88

已成condom

正仆街

佢係我島第7隻早就該走啦

佢先係仆街正一租霸

嬲鳩你

嬲飽佢

我第一隻露營地自戀李可都仲喺到

我硬食戈隻都係李可但已走

臭樽...臭醫...

咁都比佢走到

臭醫

醬...

終於走啦

歡樂！狂歡節！

超級彩虹～～！

阿歡好nice

佢跳舞真係好好笑

唔好學

學完係你島跳

你老舞

頂笑左

夏日貝殼地毯

跳你老舞

廣場大媽舞

大臭做得好

已pin

有冇人可以寄書比我

點解你唔恥笑大妹

佢跳到咩

晏啲寄俾你

唔收

有冇人有黃色唱片箱同西瓜波可以比我摸下
另外我多左張金盔甲diy有冇人要

兩樣都冇 幫推

寄左兩本

唱片有不過要訂，西瓜有現貨

多謝你

收信

多謝呀

西瓜係咩黎 沙灘波定普通波

沙灘波黎

可以黎摸西瓜波嗎
我有書你仲要唔要書

數仔： 水果黎

我得彩色 紅色同藍色

我一陣寄個比你

要書呀我比個西瓜波你吖，你開得話我知

寄咗箱比你

好似無見過你 你開個場我送去？

感謝

啱啱睇完你地對答下秒開機即刻收到個西瓜波
你仲要唔要波呀

有心
不過頭先收到一個夠了
之後可以自己訂

我知呢度有佢fans

@google @肥肥

大妹乖

啱啱先睇到 即刻開機過嚟

應該未on

要

唔建議唔要.gif

有冇人接軟糖

賤格

冇錯我連相都唔會同佢影

臭豆腐

傑克相已攞 之後可以放走

更加應該知法犯法

純b永遠都唔走

原來就算過咗狂歡節，擺返狂歡節舞台出嚟，班動物都會隨機走入去跳舞
火鳥入去跳時簡直將我個島變屯門公園

快啲走

火鳥係咪娜娜

原來齊曬95隻歌

我個台可能放得太偏 無人行過去

推佢過去

想要傑克，但未有空屋
我個島全部都係高質島民，諗唔到邊個走

買過個新島(switch)

我依家一見搬家泡 直接挽留隻動物 唔俾走

阿一趕左喇咩

其實阿一都好q，唔好咁啦

趕自己走 俾第11隻動物入去住

得10隻動物真係太少

無位起屋

佢跳舞真係好好笑.gif

你有考慮過搬離這個島嗎？

希望你開心啦

有冇人買colour pop出個動物之森花妝品

呢度全部人都有棍
標題有寫

唔係好信

巴打你太天真了
你以為有絲打會上連登

佢係葉瘤條𡃁嚟 仲係李大導

Learning english with regina係佢本書黎

你真識食

顯示為離線 係寄唔到in game msg俾你

早晨 直接？

直接

好癲

我唔識你

switch有mii

2月25日
mario更新

有更新就開心

個島無位啦

𣊬移太方便

好多新物品要買

免費更新「Ver.1.8.0」將於2月25日發布。

1.訂購以超級瑪利歐兄弟為題的家具和服裝

由3月1日起，可訂購以超級瑪利歐兄弟為題，各式各樣的家具和服裝，牆紙和地毯等。

當中，「水管」是引人注目的家具。
進入了水管，會被傳送到島的其他地方！

※傳送時，島上要有2個或以上的水管。
如果傳送目的地有2個或以上，會隨機決定傳送目的地。
※如果傳送目的地沒有著陸空間，就不能傳送。
※即使把水管放置在島上玩家的家中，也可以傳送。

2.季節的物件進貨了！

進行2月25日的免費更新後，在「Nook購物」除了可以訂購超級瑪利歐兄弟的家具，更可訂購以各種各樣的季節活動為題的物品！

女兒節

3月3日的「桃之節句」裝飾的「女兒節娃娃」和「紙燈籠」由2月25日至3月3日期間可供訂購。每天會有不同款式，請常來看看！

圓周率日

3月1日至3月14日期間，可以訂購「圓周率派」。

三葉草日

3月17日是被稱為「三葉草日（Saint Patrick's Day的節日）」，愛爾蘭的節日。「三葉草」是指共有3塊葉的草的名稱。以這天為題的「三葉草汽水」、「三葉草門牌」和「三葉草地毯」由3月10日至3月17日期間可供訂購。這個也是每天會有不同款式。
以「三葉草日」為題的服裝也同時間在「ABLE SISTERS」陳列在一起，不如集齊一套吧。

3.贈送更新的回禮

為了感謝大家進行本次「Ver.1.8.0」的更新，將贈送「超級瑪利歐牆」。

暫時沒有下一次更新預定

一日限買五樣是否反人類

是

但都仲係一日買到5個

要出動2p幫手買先得

我地互寄都得

寄到活動完都唔知夠數砌島未

照條片嚟睇
Mario活動係冇限時
慢慢買齊都得

唔快d買黎砌島
好冇癮

佛系買
又要搵位放

老鼠

唔建議囉

關你撚事咩

臭提子教壞哂

唔建議唔俾.gif

洗唔洗俾任天堂email你
send幅gif去投訴

可唔可以出等身大既肥羊公仔

唔可以

213票

軟糖好好多

港女黎

一島不能藏兩港女(豆腐/軟糖)

我港男黎

咁多票

係刷到手爛

有棍大隻佬

我係大隻仔

健身健心

我十零票已經頭痛 你刷到二百幾

一掌一件

頭十幾隻啲鱷魚走曬出黎唔掂

屌點解有依隻勁好笑

我好似20張刷到佢

有冇要

得咗

要咗

有眼光

著壞哂d衫 肥野

可愛爆

起身食早餐啦

已經食完

咁早

好眼鏡呀愚

眼鏡

證明我真係好眼瞓

你要唔要戴返副眼瞓先打字

我d眼鏡都係好眼鏡

2xx票

我刷廿張都嫌悶

有星冇妹，開陣掛機，自便

遲左

都冇人黎，閂咗

但好似仲未轉星座

冇妹唔係今日轉咩？

今日水瓶座最後一日 好似係

1001

原來轉咗星座，有雙魚碎片

目標今日要推爆post

港女生日快樂

Happy Birthday

想知你quote我做乜

未訓醒

Gchi呀

Let’s 推post

推爆佢

992啦喎

993啦喎

994啦喎

995啦喎

996啦喎

997啦喎

998啦喎

999啦喎

1000啦喎